屌你老母起跑線

已經好少搭黨鐵
次撚次都聽到嗰首閪歌

煩撚到打冷震

副歌仲要瘋狂重複 唱2次咪夠囉 唱5，6次想點撚樣